Hairless

大家唔好去尖沙咀hairless脫毛 overbooking到仆街 做脫毛前一日send WhatsApp嚟提你準時 dllm次撚次準時去到都等20分鐘以上
佢啲治療師其實都算細心既 但佢哋啲booking密撚到咁真係搞唔掂次次等勁耐 做完之後鞋都未着好就趕你出房 dllm 比咁撚多錢你 唔係咁撚樣Service呀嘛！？做唔黎就唔好咁撚貪心比咁多客book la
另外就算要喺嗰度做都唔好幫一個叫 MonXX既人簽 仆街 簽嗰日就勁好態度之後塊面閪到